黃店 別天神拉麵介紹

Hi 你叫我？

已經好多人
唔好同我爭呀

支持年輕人！加油

的確同樣價錢係可以食到好D既
不過不失咁啦,唔懲罰佢咪懲罰第二間拉麵鋪

佢d配菜仲好食過拉麵

早兩日懲罰佢

Pushhhhh

老銅 紅磡 中環店都集哂郵

個人口味覺得紅磡拉麵天王好食d
不過今日下晝去計埋我得4個客

別天神真心麻麻
不完美要改善
旺角嘅可以去罰一生懸麵同漁場台風
黃埔有拉麵天王

Pushhhhhh

別天神對唔住佢個價 同路人都咁話
罰左一次就算

呢間野D麵其實好唔掂. 係黃先有咁多人去.

真係唔太好食

真心... 麻麻地 未到難食

推薦另外兩間俾大家

尖沙咀間麵処一家

同灣仔間麵匠風龍

都係黃架

早排有個friend話碌卡有得任添麵
帶埋我去食
我見係黃店，又有任食就去試下
點知...
問心，當支持下就算

麵匠風龍 好食過別天神好多

麵匠風龍幾好

個湯好好味喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

下我覺得好好味喎

係面我都鍾意食

18區黃藍食店Bot

咁別天神應該係地獄級難食
利申: 未食過別天神，只係食過風龍

個名好mk

咪on9

博多風一向難食 代表作有垃圾一風堂

咁多人屌
好彩今日行過冇食
黃店都要有咁上下高質先得

Pushhhh

打擊偽黃店最佳辦法－黃店確認書

如搞一樣嘢叫黃店確認書，要求黃店要貼係當眼處，如果唔係唔當你係黃店

黃店確認書：

我的店鋪不會播放CCTVB維穩電視台
我的店鋪不會張貼親共派或建制區議會候選人的宣傳單張
我的店鋪不會歡迎黑警光顧
我的店舖不會使用支付寶，Wechat Pay，銀聯等受中共控制的付款系統

我的店鋪會擁護民主自由人權普世價值
並認同「光復香港，時代革命」，「天滅中共，全黨死清光」
以及「五大訴求，缺一不可」
1。 實現「真雙普選」
2。撤銷被捕示威者控罪
3。撤回示威「暴動」定性
4。成立獨立調查委員會，解散重組警隊
5。全面撤回《逃犯條例》修訂草案

我的店鋪會預留空間，及容許食客和店員張貼與運動有關文宣及海報
我的店鋪會鼓勵職員播放與反送中有關的歌曲，主持人之網絡電台，短片（如香城教育電視，大紀元新聞，蘋果日報動新聞等）
我的店鋪會願意聘用前線因參加抗爭而被政府拘捕的義士

我的店鋪會將確認書張貼在店舖外當眼處，以示識別。

我的店鋪承諾會提供良好服務態度，優質食品，合理價格，為香港人服務，如食品或服務質素未如理想，或違反以上承諾，食店有幾會從「米豬連」名單剔除，以確保黃色經濟圈商家質素。

負責人簽署：
日期：

個湯幾好

先推

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

食過灣仔同太古，不至於好好食，但係點會係難食

湯唔油幾好，冇豬騷味
話唔得嗰啲係咪要好油的湯
加麵10蚊，仲想點唔識食死開

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

來來去去都別天神/龍門
其他黃店就無人理

見到有粟米就。。。。。。

正想講

其實幾十蚊你地想點
唔夠$100 都唔會有咩要求，我覺得ok

銅鑼灣個間幾好 旺角就麻麻

Poly 學生有咩黃店選擇

個湯唔錯

豚王係咪黃店
個人覺得拉麵之最係佢
不過東京試過反而唔掂

個麵底真係好撚難食

我都少食呢啲
但有啲地方幾十蚊碗咪畀啲垃圾你食
個湯重係唔飲得嘅味精嚟

我覺得別天神算係咁啦
不過有可能因為係黃舖，接受程度真係高左
但我講個接受程度都係指價錢，個味唔太差
雖然係唔濃味，係普通得嚟都有功夫

轉左老細 唔好食嚕

台風沾麵唔錯

肥仔個拉麵太多粟米嘞好似味千拉麵咁
請改善

做唔掂就話自己黃

有無人知銅鑼灣周圓係咪黃

即係都就到難食嘅階段

台風沙甸味 一生未食過

為咗個辣芽菜去食 拉麵嚟講唔算貴啦

你條脷係咪爛左

別天神一開嗰陣好味d, 食開亞士厘道嗰間！ 湯唔死咸， 冇味精， 肉就可以啦！最緊要係蛋唔熟但入味！ 個茶都好飲！不過過左一兩年後開始參差！有次個湯咸到苦， 個肉霉爛咁，但平均都可接受既， 同埋市區計80蚊唔過份！

麵匠風龍入過兩次， 其實個湯味同別天神差唔多？ 係個肉燒得好食！ 咁有得揀都係去麵匠既

黃係黃不過太普通又收你80蚊碗
食一次算

喂，喂

平時食都難有位
唔好令佢排咁多人

蝦沙律好食 拉麵湯底有改善空間

台風真係大件夾抵食

係6月前食過，真係唔掂
大家可以去旺角、九龍灣既一生懸麵
仲有荃灣既豚道樂（湯超濃）

唔係呀嘛

之前睇到好似係藍
但唔肯定

太古個間好食

好似好耐之前已經係黃

+1

今日屯門單野有第一次好自然就會有第二次
今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
再講 下次射粒TG入去你間舖頭唔好覺得出奇
正所謂得寸進尺 佢行得呢步 好自然地會再行深入步
簡單道理 有邊個會諗到10.1會有人中槍
香港人
思維要清晰呀
光復香港 時代革命

點解兩點去都無藍強拉麵呀
啲雞好食想食多次都冇

風龍其實係抄天神，定天神自己出黎攪，仲衰過天神

係，唔好同日本比，係香港都唔入流

唔好係連登討論拉麵

最強幻術

火影世界第一

芽菜

銅鑼灣店初初開幾好食
點知隔半年再食多次, 難食過味千
再去埋康怡店, 直頭垃圾級

間野比人追數

100%同意
銅鑼灣初開有同店長傾吓計
佢話響日本唔記得邊度學師跟住番黎開舖
個白色湯底用魚淆出黎
後黎開始開分店就出事
家下真係去到垃圾級別
我見啲人都唔同晒估佢賣左盤
不過都無再幫襯了

對撚住甴近平用就搞撚掂

別天神我由佢得世貿一間食到而家到處開
變化就唔太大
好食定難食我唔駛點諗都會話佢好食
但真係絕對唔值呢個價咁囉

大概八五折左右就算合理價

好食

別天神 好過台風
但不要去尖沙咀the one 分店

甘毒舌做乜
別天神係好過台風

現在$75蚊碗 85折=64蚊 旺區食個飯都食唔到
做人唔好咁刻薄孤寒好冇，開咗咁多年仲keep到
算係咁啦
頭先旺角店排成20人想懲罰佢都懲罰唔到

唔係喎，初頭好好食喎
之後未開分店已經越做越衰

....我錯
再睇返發現記錯左個價
同佢加左十同唔記得蝦味貴d，自膠

我係員工，如果你撞正我煮，你小心肚痛
做撚死我，人工又無加，人又請唔到多幾件 黎緊仲開分店

間野好貴 味就還好
但唔值呢個價

係時候懲罰下

對唔住 無第二次 但唔割

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

好撚難食

呢間只會話不過不失

利申：食過西雅圖同旺角分店

好撚污糟 我做多幾日唔做架啦。
我唔講點污糟法，今日返旺角，暫覺得最污糟係旺角

好多食物處理用手，同唔洗手

The one ?幾號去左 可能我黎

食過兩次 真係麻麻地

食過一次cwb店
真心麻麻

太貴一次就算了

睇左樣都知麵唔掂 先無理黃唔黃

貴+唔好食

好多拉麵鋪都係咁 手套都唔戴

3號

別天神唔識欣賞

黃店最多支持一下

我黎

另一個 呀叔黎架 後生呀叔 ，有家室

咁啱係見到 有個應該好新既男仔係樓面
之後一個阿姐講緊電話 仲有男既係廚房

做左幾日